{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159759?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 펜션바다의꿈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際にお知らせされた事項を確認する必要があります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合は管理者と相談してください。 追加人数は宿泊しなくても費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 ペットは特定の店舗でのみ可能で、それ以外では許可されていません。 付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合、最初に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて適用されます。 ペンションはバーベキュー場、キッチン、客室内のWi-Fi、駐車、洗濯、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は管理者と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ可能で、それ以外では許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合、最初に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションはバーベキュー場、キッチン、客室内のWi-Fi、駐車、洗濯、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 389
    }
}